做乜今日港島咁塞？

痴線西環去灣仔要成粒鐘

有邊日唔塞？

星期六日

一跑馬咪又係塞
下個禮拜年宵真係無眼睇

因為今日星期五
唔止香港島，放工時間會加埋九龍東，油尖旺，新界北

例塞

星期五有邊道係唔塞

平時都係5 6點先塞 今日2 3點已經好塞

反而今日九龍都幾暢通

個個星期五都係咁架啦

中午3點幾坐巴士由筲箕灣去灣仔用成嗰鐘